金鐘無理搜袋一事證明係現場唔一定要衝擊, 但一定要出現到現場

警察無理搜袋, 引起民憤
現場所有市民即刻抗議比群眾壓力
最後警方收隊

試諗下如果當時金鐘站無人出聲, 你估結局會唔會係咁?
所以一定要出黎, 你既出席己經可以支持整個活動

岩呀

明日第一班車

被無理搜身要注意事項

Im coming bro

香港人加油！！

5.如何辨認警務人員之身份/警察委任證之真偽？

警務人員在以下情況須出示警察委任證：

便衣警務人員：在行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。

軍裝警務人員：一般無須主動出示警察委任證，但如市民提出要求，他們亦須出示委任證，除非情況不容許，或要求不合理。

當警務人員出示委任證，只須向提出要求的市民展示委任證，而不可將委任證轉交任何市民查閱。 如市民對警務人員身份或委任證存有懷疑，可立即聯絡就近警署 查詢。

推